澳洲記者撚狗

班支那蝗真係弱智, 唔係扮架喎

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

笑撚死

佢地有晒agenda要搞反中共滲透
嚟緊一定有好多精彩嘢睇
I love 🇦🇺🇦🇺🇦🇺

睇完呢段仲大大聲話要香港獨立嗰班死撚咗去邊，除咗話你幼稚定係鬼，諗唔到點形容

係人都知 香港人想獨立 但一講出口一定仆街 國際一定唔會再支持 因為牽涉太多嘢

only one China

只有一個中國

笑撚死，答非所問

最後條友we connect咗

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

建議連登加開一個英文台

點解個鬼佬咁清楚我地d野
五大訴求 元朗白衫 警察濫暴
仲問到d大陸仔口啞啞

記者嚟，仲講咗三個月
記得五大訴求好難咩？

你試下落一落你樓下個街市
求其搵個人問佢咩係五大訴求

有啲嘢可以照做，未洗講住
唔通美國會認為中國真係會比真普選香港咩

佢地不嬲為屌而屌架啦
同收錢去撐警個班無分別
雖然都係同一堆人

有冇twitter 想推一推

有沒youtube link?

一中一港

笑撚死班支那仔柒到
英文再好 陣柒味都係跟一世

盲撐中共，意義何在？
沒有一個政權是全對的

大把人知

個女人話china 係my country

push

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

中国人大學final exams: Can I answer in Chinese?
咱們中国人怎麼要說英文呢？

支那咪撚污染人地國家啦

利申見過MBA學生唔識睇email要成page 翻譯做中文，education 學生查develop中文係咩，nursing students 唔識咩係'muscle"

笑到仆街，班撚屌仲想死撐

個阿叔秒咗

享受緊自由既人唔比其他人爭取自由

黃衫件臭西真係調撚轉黎講

澳洲愈來愈多大陸人

個記者啲邏輯好清晰
14億人冇人對政府有意見果度笑撚死
仲要說服到其中一個傻鳩

個阿叔好波直接了當,你可以係天安門屌中共嗎有集會自由嗎,完全唔識搭

笑撚死
5大訴求係咩都唔知就反對
仲以為香港人講緊獨立
一味ONE CHINA有鬼用

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

好似係呢位記者黎

收緊中國移民啦屌

香港人你唔收走去收大陸人

推

大家睇返原link 尊重下人啦！

😂😂蝗去到邊都7出名 真正國際化

弱智到條仔仲有得救, 但個阿嬸已經壞撚咗腦
不過澳洲再唔限制支那人湧入都係死路一條, 而家連north territory都見到一堆支那

佢地個反應就係：我唔同你講哩啲
但又被記者撚返：我就係問你哩樣

呢d問題連五毛都唔敢答，問呢班傻尻

就算講唔哂五大,都會知五大訴求入面無港獨

正

撚到笑死人

值得捐錢支持佢運作，留名做Hong kongese 先

中國有自由 除左唔可以批評政府

有冇英文link. ., 用黎twitter

問佢中國有冇人因為政治異見入獄
鬼打牆咁款話自己一直好開心咁生活

揾到了

因為只係識呢句

求其google吓都搵到啦
係得支那狗收錢做嘢先廢事理解

但今日定琴日唔係有單唔俾香港人入境?

花式撚狗

呢個笑左我成日
真心要推上國際

Independent Inquiry
個支那人一聽到independent就triggered

俾咗咪變真港獨囉，唔俾又會俾人揸春袋

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

班中國人比人問到口啞啞

真係好多人都唔係好記得，就算同路人，有d 年紀果班

only obe China,Republic of China

標準內地人

原片個記者仲問個大陸女：你係內地有冇言論自由？
條大陸女答：有，我講乜都得，只要唔係反政府既

言論自由

睇到好嬲
一d都唔好笑
班仆街魚蛋論

班支那蝗郁啲就鬼晒咁嘈 成班傻仔咁

taiwan no.1

柒到。。。

呢班人到時返支那會點呢

真係睇到好開心 好紓壓推

嗰個四眼肥仔
真係擘大眼講大話
可以喺中國街頭評論政府
梗係得啦
但係我哋唔保障你評論左之後嘅人身安全

一講中就hang撚晒機

問:你食左飯未呀??? 答:我要訓教了

我可以批評我既政府 只要唔係壞話就得

睇番依個原YouTube link

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

唔小心負咗皮，sor

好尷尬呀

捐錢幫助下佢哋都得 最後有link

利申：已捐

you cant argue with the stupids.

好撚無知呀班支那人

中共同邪教冇分別 ！

超好睇

最後感化埋條友

個差佬都擰頭

垃圾
返去支國申請集會啦

共產黨學人講”不管怎樣都要愛國愛政府”
但共產黨自己趕走咗民國政府去台灣

周街都係，拖住兩隻校服蝗蟲係商場仲大大聲講蝗語咁移民黎把撚

企隔離果個都笑

真心多謝位記者
連外媒都知支那人咩料

你睇返嗰個post我d reply
有解釋點解查人

邊享受民主，邊支持獨裁

唔係唔俾 係check要電話
其實平時都成日check海關一路都好嚴

lm

共產黨摧毁左十幾億人個智商
人類文明毒瘤，仲科幻過black mirror

好撚好笑

支那仔d國民素質

自問做唔到記者, 驚忍唔住兜巴車埋去,
真係 on9

佢地er都擺到明自己知咩事 自己都走左去移民喇
個個都嘴講愛國身體好誠實 係咁愛國做咩移民
唔走出黎扮冇野仲好喇
咁撚低賤on9既真係得支那人
自己甩身 都要其他人受罪

個記者好忍得
啲人全部問非所答都仲咁有耐性
答答下仲要彈句普通話出嚟唔知做乜9

搞獨立唔只世界各地既國家
香港八成人都會出黎反你
除非好有理據可以答到從歷史上香港從來都唔屬於中國
所以其實香港同台灣既處境好唔同

已放 twitter

跟本全部身有屎唔敢講事實

一問可唔可以係天安門屌支共就秒殺
支畜淨係識答非所問

衝出黎7

唔通想有兩個中國？😂😂

有人講過 香港係清朝割
推翻清朝繼承土地係過去嘅國民黨 而國民黨仍然係台灣存在
香港根本都冇「回歸」中國呢回事
而家中國唔承認中英聯合聲明
英國交還香港係假設聲明有效下先有效力嘅事黎
唔承認=香港仍然由英國管有 一係你就承認 然後好似侵咁講繼承埋清朝欠落嘅債務

全部蝗都唔知發生咩事 碌下ig 講撤回咗嘅po 下面啲蝗又9叫話香港殺人強姦都得啦依家 根本個個都唔知香港做乜9 講真我唔洗你地對香港有意見 我都冇興趣聽 但聽倒就覺得你班野好撚弱智又蠢

因為只有一個中國 同一個香港 分開計都唔錯得晒嘅衰鬼

都仲未話要爭取獨立就畀人老屈

我們當然有自由了，說什麼都可，只要不反對政府
中共真係調教聖手

笑死人咩

柒到笑出聲 重以為自己答得好好

成班支那狗

5 demands好難記咩？
依啲人真係喺世界各地都日日演出on9 show

佢番佢劉霞乜事囉

Push

支那狗真係改不了吃屎

咁撚愛國就唔好移民啦

支那狗去外國都淨係識睇CCTV

如果你是個三觀正常的中國人，希望你能用幾分鐘來了解香港的反送中風波。台灣的朋友也歡迎哦(香港人請跳到9:10)

睇完覺得佢地唔係完全無腦，只係俾老共荼毒太深
將港獨夾硬塞入腦，已經離開大陸思想依然被控制都好悲

個個都話自己有自由 但唔想用

校友們過黎幫手

好撚叻叻豬呀你

同意 講左好多次唔好打開口牌
反正大家心知肚明

工作關係認識好多支那人（多數大學生），佢地就算出左資訊流通既國家生活，平時好聰明醒目，但一講到國家民族就會上哂身咁，好愛國同埋好憎d唔愛國既華人。

唔好覺得文宣輸出大陸會有用，班生番根本一講國家民族就無哂理性，我地香港人顧掂自己就得，共產黨果陣思想控制唔係淨係靠封鎖消息咁簡單，你連住係香港果班大陸學生都影響唔到，唔好話反攻革命訊息上去。

最好笑既係
思想就好憎唔愛國既人
但佢地「行為」上就最唔愛國，不停沽人仔，走資，移民去自由民主既地方到鬧人唔愛國

講起muscle , 我見過大支那妹讀music 嘅mus+cle

咁我地咪係台灣人

Sydney, Melbourne, Brisbane 市區係蝗禍天下
連比較少人去留學嘅Adelaide都係咁

TR news有無Twitter ac?

有冇多啲

柒到唔敢睇呀屌

個鬼佬心水好清

無錯呀
只有一個中國
但香港本來都不屬於中國

然後自己去左移民

啲大陸狗心底裡根本知大陸啲衰野
但又唔想接受

笑死

係質素

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

癲

好撚正

精彩

“Lesson! Lesson!...”

我反對我反對！我唔知你反對乜！總之我就係要反對你個反對

佢哋真係俾人調教得好好，佢哋直頭係打從心底裡被訓練成你唔可以講政府任何衰嘢，入晒血入晒骨。

唔理你論證論據係乜，總之你論點係反政府就唔得個腦個身體一感應到有人反政府，就會自動走出嚟吠

澳洲好撚多支那狗
啲大陸狗有樣睇 個個個樣都好得戚咁 真係想打撚柒佢班支那狗

支那人

咩都冇了解過就反對

公開講自己係愚民

大家有閒錢可以捐少少支持下

英文好？Are you serious?

相比好多大陸仔算幾好啦
721 811 831

全世界都知大陸人講野無邏輯 盲撐中央 核突到

好難得澳洲有記者會同佢地講道理
我地都講到口臭
佢地死都聽唔入耳
thank you TR press

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推推推

點解個記者矮咁多？

撚班大陸狗撚到傻咗

柒到核爆

佢算係咁多個受訪問最有理性嘅一個黎 個only one china同個女人都唔知up乜鳩 睇到好尷尬

捐左少少
記住捐嗰陣下面個位留言同佢地講返多謝支持香港人

記者好勁呀

只要網絡唔係比人block既地方
都應該清楚香港發生咩事
更何況佢係記者

nurse唔識咩係muscle

班蝗係咁強調佢地呢到係澳洲 佢地有自由
記者一問咁你係中國呢？ 又唔撚答

one channel啲英文講都未講好

冇國家敢幫香港獨立，雖然個個想中共死，但唔會敢直接軍事對抗中國。
一句到尾，各國都自私嘅，義字行頭咩
要各國支持我地都要聰明，不提香港獨立

爽皮

最後條友有小聰明又唔想咁柒，咪扮connect。

係 一聽到獨立就不了
所有獨立乜乜 乜乜獨立 都係禁語咁

推呀 好開心 終於有中文版字幕睇
英文差是原罪

我都有啊巴打

條友係咁諗點駁又駁唔到
唯有認同

你反對五大訴求嗎?
yes
你反對五大訴求中那一條
問格離：咩係五大訴求?

佢俾人問到can you hold a rally in Tiananmen square果陣都知自己理虧，但係嘅女人係完全洗左腦咁吠

支那人個腦真係唔撚掂

笑爆嘴

啊姐同個外國人講「I love my 黨」

好正啊 記者好波

可唔可以踢返呢班仆街返中國享受生活

佢地淨係會話：我都唔需要！我地好開心！
但身體很誠實呢

無啦啦 一個中國

連自己反對乜野都唔知

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

1.佢地最冇資格講愛國，因為佢地身在外國，衣食住行都係外國。
2.人在外國，有民主有自由，有國際互聯網，但佢選擇只信黨媒只睇黨媒
3.對人地追求的事完全唔理解，為反而反，將港觸配落人地度。

個四眼豬頭乜柒都唔知一黎就屌
幾撚時死

好高質笑話

Btw
兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

又幾好睇

直接叫佢講句8964黎聽下先啦

勁on9 笑到仆街 係要衝出嚟柒

唔使
佢地全部用中文字眼
所以就係要反對佢地班實習/全職黎香港

去得外國嗰啲好多都係既得利益者
一個可以俾佢哋貪咁多錢嘅國家
佢哋有辦法唔愛咩

笑死，隔離條友個表情係

啲傻鳩真係傻架啵 唔係扮架啵

好正

支那人智商真係

呢個記者嘅電台好似係支持緊一個叫做tommy robinson嘅人。

原片，去支持下。

當你遇到五毛但係又唔想同佢講咁多嗰陣

我反而覺得好多香港人唔想承認自己係中國人
但係又唔想諗獨立
打算過完今關再算

自己唔食屎，就迫人食屎

澳洲勁多蝗

可以follow/ subscribe avi yemini

佢真係嚟過香港現場報導
所以好清楚成件送中事件

"Lesser lesser, i don't give a fukk about his quesser, aanly waan China" Goodest english

嘩，高質到呢

證明到共產黨洗腦好成功
D人移左民仲真心繼續讚頌同維護共產黨

啲支那人唔會覺得自己出醜嘅

睇十次都唔厭一秒都無飛過

英雄

蘇聯解體東歐國家先獨立到
英國衰落英聯邦國家先脫離
長路漫漫

最撚柒係個肥仔

完全係九唔搭八

鬥長命 等支爆

辛苦記者, 要對咁多蝗蟲講道理

我想問吓巴打知唔知邊個party反滲透

我係SA 巴打

巴打講邊個政府機構 定 係政黨？

肥仔話I don’t know what the fuck is 8964

咪執政聯盟
工黨勁奶共

咪傻，主要係asio同情報嘅反共，首相一樣即叫個情報委員會主席收聲

邊個party信得過

成班大陸閪 咁撚愛國 唔好移民吖笨柒

聽佢哋串到啲人窒曬，超正

隔離嗰個即刻掩面搖頭

佢只係懶係答人問題
之後先發現自己中伏

後續有條傻閪挑機
仲叫人SHOW機票 屌支那人真係冇思想靈魂